保險jj, 想問人壽最多買幾多份？

上網睇過人壽好似可以買幾份，死左可以claim 哂咁多份
但係知唔知投保駛唔駛申報，如果我已經買左兩份， 向A 公司買第三份， 駛唔駛同佢講我已經有兩份？ A 公司會唔會唔俾我投保。
或者check 到我買左好多份會唔會唔肯續保🙇🏻🙇🏻

無限隨便買

你想買幾多份都得，不過會睇你身體健康狀況。買得大既話會要求你做體檢。

原來保額咁多都係得1,2 百萬， 好似咁少咁

分幾份買 定 買一份大既 好d呢？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

保額有上限的
買多冇用

唔好做傻事

唔係每份獨立上限？
姐係例如hsbc 買1M 保額
hangseng 買1M 保額

死後應該各claim 到1M?

諗住買好多份大額
人壽後生買保費應該唔貴？

係夾埋claim得1M

儲蓄保險另計

乜連登咁少人做保險咩？

但上網查好似係得， 原理應該係實報實消果d 冇得claim 兩家
但當津貼俾你果d 就可以重複理賠

想問下醫療保係唔係都係可以買幾多份賠幾多份嫁？

你投保第二間時，要報你第一間買左幾多
仲有要做財務分析表格

你唔報的話，有案例係拒賠

頭一年某啲死亡係唔受保既但唔好做傻事

人壽都咁煩？ 仲要財務分析?

供一年先， 有賺

係，你買多過你需要的話，要有合理理由
所以你買第二間個時要報